4/10 我行左3個半鐘返屋企

4/10 我行左3個半鐘返屋企

佐敦行到葵芳再遠少少

聽日一撚定要夜晚18區開花

行到美孚聽到的士過海要100,諗都唔諗行埋去貨櫃碼頭,行埋過海

行左2 粒 成身濕哂

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

旺角行到九龍灣

唔行到美孚搭通宵巴士 ??

10月4 你而家先開post講？

咪開垃圾po啦

唔知